2017年：熱狗質素就是低！上唔到車就發爛渣兼打人；2021年：未戴好口罩果條女原來疑似熱狗黎

2017年：
熱狗情侶攔巴士被定罪提上訴 官駁回申請斥行為橫蠻無理

2021年：
[未證實] 未戴好口罩果條女原來疑似熱狗黎

熱狗就是牛B